你地班人係咪痴撚線架......

我相信好多後生仔都同我一樣
一見到D不公不義既人/事都忍唔到手 覺得自己要出聲 甚至行動
所以先會有咁多人一齊發夢
但係一直以黎, 大部份人都係停留係
"我同你講道理 你唔聽 你係錯 你係仆街"
或者係見到D反智言論既時候出聲去屌鳩人既層次

但係呢2日 見到咁多人 努力去改變自己 真係去嘗試說服一堆同自己唔同陣營既人
先係有一班人好撚認真咁去做長輩圖 (唔係暗串對方個種)
仲有呢個POST

#133個位巴打 真係努力打左一篇長文出黎去說服對方(仲要係成功左)
仲有好多其他例子不能盡錄

我想講
你地真係好撚勁

我會時刻記住自己有一班咁既戰友 黎緊繼續出黎同大家一齊發夢

推返上黎繼續表揚一眾大佬

推

Push!

我愛香港

一直都同d廢老講 中共d仔女比美國收買左去晒外國讀書